https://web.archive.org/web/20020619170958/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=255

### [5100] のりくん	2001.12.22 SAT 22:58:57　
	
最近週末の夜中、シティーハンター再放送してる。
10年近く待ったような･･･。全話見るチャンスなので
ビデオにとりながら見てます。面白いです。

### [5099] sweeper(口に出す間もなく名刺を渡された。)	2001.12.22 SAT 21:41:01　
	
こんばんは。もうすぐクリスマスですね。クリスマスといえばB'zの「いつかのメリークリスマス」が思い浮かびます。

[レス]
＞海里様。[５０９１]
こちらこそ初めまして！レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。「タ＠チ」のセリフの引用はビンゴです！アニメからのセリフなので記憶が怪しいです・・・。私もＣＨ同様、タ＠チ。見たくなってきました。

＞hiromi様。[５０９２]
「じれったい関係」その通りですよね。ＣＨもタ＠チも気持ちのすれ違いが見ていてもどかしかったです。お互い自分の相手に対する気持ちはわかっているのに今一歩踏み込めない・・・。切なかったです。

＞luna様。[５０９４]
「サンキュー、香(パートナー)・・・。」
レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。それから、ご心配ありがとうございます。カキコできなくてもBBSのチェックだけはしていますんでご安心下さい。あと、K.H様とのセリフの引用、楽しく読んでいただきありがとうございます。(ペコペコ)セリフ、記憶を頼りにしているので若干あやふやなところもあります。

＞ちゃこ様。[５０９５]
お久しぶりです！それから、１７日が旦那様のお誕生日だったそうでおめでとうございます。

＞black　glasses様。[５０９７]
レスありがとうございます。「りょうちゃん大カンゲキー！」です。SSですが、まだ終わっていませんのでご安心下さい。(笑)書きたいネタはいろいろありますんで。でも、終わるには年が明けそうです･･･。(冷汗)

「タ＠チ」、皆さんのカキコを読んでいたら原作読んでみたくなりました。文庫版で揃えてみようかなと思います。

それでは、失礼します。

### [5098] 海里	2001.12.22 SAT 20:31:54　
	
こんばんはぁ～！！
クリスマス・イヴ・イヴ・イヴとゆーことで、
ワインを飲みながらの書き込みです！！
かんぱぁ～い！！！
ちなみにこのワインは、娘の誕生日の時の残り物です。

☆lunaさま[5094]☆
こんにちは♪
レスありがとうございます！
lunaさまの書き込みを読むと、
lunaさまの幸せが伝わってくるカンジがします。
ダンナさまと仲が良さそうですね。
CHの再放送がやってるなんて羨ましいです。
こっちの方では、CEが再放送してるらしーのですが、
まだ1回も見たことありません。
まだ、やってるのかなぁ～？
T＠Kらしいのですが…

☆ちゃこさま[5095]☆
レスありがとうございます！
そして遅ればせながら、ダンナさま誕生日おめでとうございます！
我が家も家計が楽ではないので、
あたしの誕生日、ダンナの誕生日は何も無し！
12月生まれの娘は、誕生日とクリスマスは一緒です！
今年の年賀状は、娘の写真を使って写真屋さんに頼みました。
去年まではパソコンで。
もっと前になると、プリントゴ＠コでした。
あぁ～、時代の流れが…

☆black glassesさま[5097]☆
遅ればせながら、就職決定おめでとうございます！
うちのダンナも2回ほど再就職してますが、
ホントに厳しかったです。
これから、がんばってください！！！

### [5097] black glasses	2001.12.22 SAT 19:15:14　
	
どうもこんばんは
無言のパンダ様、葵様、luna様、おっさん様、ちゃこ様、琴梨様、つかさ様、kinshi様、ちゃんちゃん様、sweeper様、僕の就職決定への祝福ありがとうございます。こんなにも大勢の方に「おめでとう」って言われるとは思ってもみませんでした。本当にありがとうございます。これからも、より精進していけるようにがんばっていきます。

海里様の娘さん＆hiromi様、遅ればせながら誕生日おめでとうございます。それぞれこの年が素晴らしい年になるようにお祈りしております。

[タッチについて]
僕の地域でもこのアニメはよく再放送しており、よく見てました。それで原作も愛蔵版ですが持っております。僕も達也のほうがなぜか好きでした。

[このホームページができて]
そう言われればもう１年になるんですね。早いものであっという間の１年でした。

＞葵様[5064]
僕のHNがbluck glasseseとつづりが間違って登録していますよ。なかなか面白い間違いですー。一瞬そのまま普通に読んでしまいそうでした。まあ、このままbluck glasseseと呼んでもらっても全然構いませんけど（笑）

＞ちゃこ様[5068]
海ちゃんがバズーカ同時に２つぶっ放しても全然違和感がなく、容易にイメージができ、とってもおもしろい造語でした。ありがとうございます。

＞sweeper様
１つ質問です。SSはもう終わってしまったのでしょうか？[5088][5089]のは違うんですよね。どうなんでしょう？

それでは、みなさんGOOD LUCK！

### [5096] まりも	2001.12.22 SAT 17:56:29　
	
お久しぶりです。最近忙しくてなかなかゆっくり遊びにこれなくて、過去のログもゆっくり読んでないのです。今日ちょっとだけ、のぞきにきました。

【今週号の感想】
信宏君との再会のつかのま、また離れ離れに・・。でも侍従長の「この者に危害は加えない」という言葉を信じたいです。それにしても、モッチーときたら、まったく・・・。

【ちゃこ様】
お久しぶりです。ちゃこ様のご主人と私は同じ誕生日です。ほかにも私の周りに同じ誕生日の人が３人いるのですが、１７日生まれってけっこう多いですね。

### [5095] ちゃこ	2001.12.22 SAT 17:12:20　
	
こんにちは。最近、あまり来られなくて残念な、ちゃこです。
ところで、皆さんは、年賀状書きましたか？
私はまだ全然デザインが思い浮かばず、作成してません。早く作らねば・・・

＞ｌｕｎａ様「5064」
ＣＨアニメ、無事、続きが見られるようで良かったですね（＾＾）
やっぱり放送したからには、責任持って最後まで放送してくれないと悲しい。
本当、良かった良かった。
私は、ＣＥの再放送を見てたら我慢できなくなり、漫画を揃え始めました。
多分、実家に全巻あると思うんだけど、お正月も帰らないし、
読みたい気持ちが抑えられなくなっちゃったもんで（＾＾；；）
ちなみに連載当時は、１番年が近かったせいか、愛ちゃんのファンでした。

＞海里様のお嬢様＆hiromi様
お誕生日、おめでとうございます(^^)/　
それぞれの方の一年が、充実したものでありますように。

ちなみに私のダンナは、１７日が誕生日でした。
我が家は財政難なので、プレゼント無し！手作りケーキで誤魔化そう！と、
卵アレルギーの息子も食べられるように、卵抜きでケーキを作ったら
見事失敗！（ちゃんと本見て作ったんだけどなぁ・・・）
それはそれは、ショボイ誕生日になってしまいました(^^;;)
ちょっと可哀相だったので、新品のお半纏を買ってあげました。
・・・以前、どなたかが「自転車が誕生日プレゼントなんて嫌だぁ～」と
書き込みされてましたが、ダンナも一言、言いたそうでした（大汗）
さて、クリスマスはどうしよう？　またケーキ、チャレンジするかなぁ・・・

久々の書き込みなのに、話がどんどんズレてしまって申し訳ありません。
今日は、息子をダンナに任せて忘年会♪なので、また来ます。
では、これにてドロン！

### [5094] ｌｕｎａ	2001.12.22 SAT 09:39:58　
	
おっはーですぅ
さっき、番組表を見たら、ＣＨ、今日の深夜に放映されますぅ
フライディナイトアニメが、終わって、曜日が変わったよーで
今、ｌｕｎａは、超ごきげんになってますぅ
（ころころと感情が変わって忙しいｌｕｎａです）
けどさあ、それやったらそれで、番組の終わりに、終了します
だけやなくって、次回からは、って教えてくれたらいいのにさあ
ちょっと不親切だよ読Ｘテレビさん、それとも、ただ、
あたしが、おちょこちょいなわけかなあ？
まぁ、いいかっ　めでたしめでたしだしぃ
（ほんま、お気楽なｌｕｎａです、お騒がせしてすんません）
無言のパンダさん
出産記念日おめでとうございますです！
そーですよねぇ
お母さんが、がんばって、新しい命を育んできたから、
あたし達が存在するんやから・・・
出産記念日ってすごい、素敵な素晴らしい日ですよねぇ
無言のパンダさんが、言ってくれなかったら、こんな大事な事
わからずにいたよ
いつも、色々教えてくれて、ありがとうです！
けど、出産するのに三日間ぐらい陣痛があったとは、
経験がないんで、想像するだけで、失神しそーです
けど、失神なんかしてたら、産めませんよねぇ
お母さんってすごいです！
遅くなりすぎたけど、
海里さんのお子様、ｈｉｒｏｍｉさんはじめまして、お誕生日
おめでとうございます
そして、無言のパンダさんのお子様お誕生日おめでとうございます
みーーんな、元気に育って下さいね！

ｓｗｅｅｐｅｒさん
お久ですぅ
元気ですかあ？
懐かしいよぉ（おおげさですかあ？）
あんまり、みかけないんで、さみしいすっよ
いつもの、ＫＨさんとのセリフの引用バトル？
よろしくですぅ
ＫＨさーーん、聞こえましたあ？

### [5093] ｌｕｎａ	2001.12.22 SAT 08:26:00　
	
もぉー大事件ってゆーか、ショツクとゆーか
だんだんと、腹が立ってきたぁ
とっゆーのも、
今、ＣＨの再放送１５話を録画したビデオを見ました
でっ最後に、フライディナイトのアニメは、これで、終了します
次回からは、別番組になるんですよぉ
これっどー思いますぅ？
１５話で終わっちゃったんですよぉ
酷過ぎるよぉ
次回からは、別の時間帯とか別の曜日とかの予告なかったしぃ
読Ｘテレビは、なに考えてるんだよぉ
まーったく見ている人を無視してる
こんなんやったら最初から放映しないほうが、いいよぉ
再放送が、始まってすごい喜んでさあ
録画するのに毎回、苦労（おおげさ？）してたのにぃ
もぉ信じられないよぉ
あ゛ーーーもぉ
この怒りをみなさんにわかって欲しくって、怒りながら、
カキコしてます
怒りが、ビシバシ伝わってますかあ？
あーあ
すっごいショックだあーーー
もぉへこんできたぁ

### [5092] hiromi	2001.12.22 SAT 02:20:05　
	
寒いですね・・・。関東地方でも雪降ったんですよね！？
みなさま、風邪などひかぬよう残りの２００１年を過ごしていきましょうね。
レスです☆
海里様、ｓｗｅｅｐｅｒ様、無言のパンダ様、葵様、玉井真矢様、おっさん様（もれてる方がいらしたら申し訳ありません）、
誕生日のお祝いのメッセージありがとうございました！！
本当に本当にうれしいです。心から感謝します。
５０８７無言のパンダ様の、母親にとっては「出産記念日」・・・すごく心に響きました。育ててくれた両親にも感謝の気持ちを忘れずに年をとっていこうと思います。
タ＠チ
私も大好きです。特に原作のほうが好きですね。
CHもタ＠チも、「じれったい関係」の男女の心の動きがよく現れていますよね。大好きなんです、こうゆう展開。両想いなのに相手のことを思いやりすぎて、１歩踏み込めないとゆう・・・。
何度も泣いた記憶があります。

### [5091] 海里	2001.12.22 SAT 00:44:50　
	
再び登場！！
海里です！！
↓の書き込み、長くなってすいませんでした！！
別ければよかったかな？

☆sweeperさま[5088]☆
初めましてですね。
海里と申します！！
レスありがとうございました！！
タ＠チのセリフ、懐かしいです！
あたしも勉強不足ですが、
それは、孝太郎のセリフですね？
タ＠チのアニメ、また見たいなぁ～
と思ってる、今日この頃…

ではまた！！

### [5090] 海里	2001.12.22 SAT 00:36:19　
	
今日、東京は雪が降ったらしいですが、
神奈川県南西部は降りませんでした。
何でだろう？

☆おっさんさま[5081]☆
初めまして！（だと思います…）
海里と申します！！
おっさんさまはリニューアル前から書き込んでますよね？
（違うかな？）
よく、拝見させていただいてます！
レスありがとうございます！！
お姉さまと仕事先の店長さんの奥さまに、
お子さんが産まれるとゆーことで、
おめでたいですね！！
子供って、ホントに天使なんです！
あの笑顔を見せられたら、嫌なことも吹っ飛んじゃいますよ！

☆玉井真矢さま[5082]☆
初めまして！こんにちは！
玉井真矢さまのこと忘れてないですよ！
某グループのドラムの人（元モー娘。メンバーのダンナでも可）
と同じ名前とゆーことで、
しっかり、あたしの脳裏に焼きついてます！　←えっ！？メーワク？
レスありがとうございました！
このHPが1年！？
もうそんなに経つんですねぇ～
1年て早いですね！

☆葵さま[5084]☆
レスするのは、初めてですね！
こんにちは、海里と申します！
誕生日が重なると、出費が…
って気持ちわかります！
あたしの友だちに、10月の誕生日が3人もいて、
10月はいっつも金欠状態でした…
うちの娘は12月生まれなので、
誕生日とクリスマスは一緒です！
我が家の家計は楽ではないのです…

☆無言のパンダさま[5087]☆
こんにちは～♪
いっつもレスしてくれて、ホントにありがとうございます！！！
我が娘は、やっと1歳になりました！
1年て早いですね。
この1年、育児で終わった気がします…
でも、成長していくのが嬉しくて嬉しくて♪
これからもっと大変になると思いますが、
がんばろうと思います！

最後ですが、
みなさん！娘を祝ってくれて、
ありがとぉぉぉぉ～～～～！！！
娘が大きくなったら、このことを教えます！

ではまた！

### [5089] sweeper(おやすみなさい♪)	2001.12.22 SAT 00:31:09　
	
こんばんは。また来ました。

[レスの追加]
＞無言のパンダ様。[５０８７]
「りょうが生きていてくれた。来年も再来年もずっとそれが欲しい・・・。」
↑誕生日プレゼントはこれでよろしいでしょうか？(滝汗)
息子さんのお誕生日おめでとうございます！息子さんにとっていい一年でありますように・・・。

[遅くなりましたがタ＠チ]
リアルタイムで見ていた当時、小学生で「青春」の意味もわからず見ていた記憶があります。その後、中学、高校の時の夏休みに毎年やっていたので見てました。おかげで、放送パターンまで覚えてしまった記憶があります。(笑)なぜか、和也よりも達也が好きという人が結構いました。私も達也が好きでした。

それでは、これにて。

### [5088] sweeper(寒い・・・。)	2001.12.22 SAT 00:14:22　
	
こんばんは。お久しぶりです。

[レス]
＞black　glasses様。[５０６２]
就職決定おめでとうございます！

＞K.H様。[５０６７]
「(バンッ！)そこは、上杉和也のロッカーだ！」
(すいません。タ＠チは勉強不足なもんで･･･。)
レスありがとうございます。「冴子ちゃんまた依頼しちゃう！」です。(失礼しました･･･。)(笑)セリフの引用、今回は「タ＠チ」からですね？ありがとうございます。マンガ、詳しいですねー。「タ＠チ」中学、高校の夏休みの時に毎年再放送していたので見てました。原作はまだ読んだ事ないです。でも、和也の死ぬ話は何度見ても泣けて来ます。でも、須見工戦のあの一球。私も気になります。和也が力を貸してくれたのか、それとも・・・。それから、原田君。何となく達也の本心を見抜いているようなところがありましたね。

＞hiromi様。[５０７９]、海里様のお嬢様。[５０７６]
おくればせながらお誕生日おめでとうございます。今年１年がお２人にとっていい年でありますように！

それでは、レスのみになりますがこれにて失礼します。

### [5087] 無言のパンダ	2001.12.21 FRI 23:48:31　
	
こんばんわ★

＞海里様の娘さん、ｈｉｒｏｍｉ様、お誕生日おめでとうございます！お二方とも、この一年をまたお健やかに過ごせますように。(^^)

実は今日私の息子も誕生日でした。
でも子供達の誕生日っていうのは、「ハッピーバースデイ♪」というより、「よくがんばった！私よ！」と自分を褒めてあげたい
「出産記念日」という気分でもあるんですよね～。
だって、二人とも三日間くらい陣痛に苦しんで、結局は陣痛促進剤のお世話になって・・・。お腹にいる時は、いる時で、逆子になって、お腹の上からむりやり向きを変えられ、それはそれは辛かった！（何年経っても忘れられませんヨ～）
で、今日は自分のためにもワインで乾杯してお祝いしました。
なので眠くて眠くて・・・(ｰｰ;)キーボードの上で寝てしまいそうなので、これにて失礼しまーす。(^_^)/~

### [5086] ｌｕｎａ	2001.12.21 FRI 22:26:56　
	
こんばんわ
寒いですねぇ
これから、もっともっと寒くなるねぇ
はぁーー寒いの苦手なあたしにとっては、困りますぅ
けど、自然、日本の四季のひとつやからさあ
冬を外すわけには、いかないし
春夏秋冬あるそれぞれの季節は、どれも素敵な事
４種類の季節感を体感できるからさあ
寒い冬もよしっとしよう！
風邪ひかないよーに、あたしも、みなさんも
気をつけよーねっ
おっさんさん
おーつっです
彼とは、別の場所で、会ったほうがいいよぉ
職場だと気ぃ使うと思うよぉ
もーすぐ、クリスマスやしぃ
あたしは、ウキウキしてますよぉ
いまどき、クリスマスなんてって言われそーやけど
街の中にある大きな華麗なクリスマスツリーを見ると
ワクワクしますぅ
もちろん、おっさんさん、クリスマス　彼と過ごしますよねぇ？
ガンバ！ですぅ
さっき、ふと思い出したんやけど
リョウさんが、香さんに「誕生日、なにが欲しい？」
って聞いた時、香さんは、「もうもらった、りょうが、生きて
あたしといてくれたらいい」って、そして、リョウさんも
同じものがいいって・・・
もぉーすっごい、いいですよねぇ
ふと、思い出して　ひとり感動して、うるうるしてましたよ
なんか、やっぱり、リョウさんと香さん　いいですねぇ

ころっと話し変わりますが・・・
まろさんのホームページに時々、こっそり行ってますぅ
お気に入りに入れてますよぉ
登録は、まだしてないんやけど、中味を見るだけってゆーのは、
できないですかあ？
行っても、みなさんのカキコの題名がついていて、
中味見たいって思っても見れない
チェックをきちんとしてはるんですよねぇ
それか、アクセスの仕方が、悪いのかなあ？
カキコするためには、登録が必要で、
こっそり見る事は、どうなんでしょうか？
なんか、間抜けぽい事カキコして、すんませんですぅ

### [5085] けいちゃん	2001.12.21 FRI 22:11:17　
	
お久しぶり！お元気～？
今週号、感想は皆様といっしょかな。
あえていうなら、りょうって脇役になったなあ。（表紙がそれを物語っている・・・）
信宏君、かっこいい～。ＣＨ，ＡＨ世界の中で、珍しく若い普通の男性キャラだわ。これからっもでてきてね～ってか。
来月号の予告、仮名がふってあったわ・・前回読めなかった私はにはありがたいやら、複雑やら・・で。
これで失礼します。

### [5084] 葵	2001.12.21 FRI 21:32:46　
	
＞海里さまのお嬢さま＆hiromiさま
　遅ればせながら、お誕生日おめでとうございました♪一緒の誕生日ですか、ぐーぜんですね。ちなみに１７日は、私の父と従姉妹の誕生日でした。重なると出費が…☆（泣）

＞玉井真矢さま［５０８２］
　ＨＰ一年ですか？気がつかなかった…☆去年の今ごろは、新創刊される「バンチ」、および新連載に関することに興味深々でしたよね。なつかし～♪
　きのう、あまりにカキコが少なかったので、過去ログを旅してきました。リニューアルＯＰＥＮの時の皆の感動と興奮がすごかったっ☆玉井さまのカキコは、当時から（？）的を得て、なおかつ楽しかったので、つい書き込んでしまいました☆（そういや、玉井さまが初めてでしたよね？｢バンチ」プレゼントの当選者ってのを公表したの…。）今後ともよろしく～♪

### [5083] まろ	2001.12.21 FRI 21:03:59　
	
ちょい～っす！

ちょっち忙しくて今週号の感想とかじぇじぇんカキコできませんでした（汗）

カキコしたくても、（サーバーが遅いため）ダウンロードが重たくて、あまりカキコする気が起きないんですよ（涙）
一応ＲＯＭってはいますが・・・

はやく完全復旧してほしいです♪

それでは、これにて！

### [5082] 玉井真矢	2001.12.21 FRI 20:43:39　
	
皆さんもう忘れてしまったかもしれないくらい久しぶりの書き込みです。
hiromi様＆海里様の娘さん
お誕生日おめでとうございます！！

タッチの事が話題になっていますね。
僕はちょうどＨ2が学生の頃やっていてリアルタイムで見ていたのでタッチよりＨ2の方が好きです。
でもＨ2のアニメ。なんか中途半端で終わってしまったのが今でも心残りです。どうせやるならちゃんとやってほしかった。

僕の記憶が正しければこのＨＰがオープンしてからもう1年が経ちますね。
今年もまた北条先生、忘年会の事書き込みしてくれるかなぁ～～
今から楽しみです。


### [5081] おっさん（岐阜県：寒いのう～）	2001.12.21 FRI 20:06:51　
	
毎度、今日も寒いっす。ここも雪の降りやすい地域なので・・・ということで、今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
lunaちゃま、ちょい～っす。最近彼に会ってなかったって言ってましたが昨日彼のいる店へ行ってきました。彼は私が行くたんびに言い方が違うんだよね。昨日はワザと私の真似したり「いらっしゃいませ」（ちょっと変な声で）いろんなことを聞いたり「社員になったのか」とか「お前まだ○ビになってないのか」（これはワザと）聞いてきますね。しかも知ってるパートさんがいないときにいろいろ聞いてきますね。知ってるパートさんがいるときは逃げることが多いですし、また違う日は「何しに来たんだお前」って言ってくるし（これは前のとき、でもよく言ってる）何が言いたいのってやっぱり思ってしまいますね。しゃーないか、普段はかなり暗いらしいので・・・・・。（聞くところによると）
hiromi様（５０７９）、初めまして（のはずですが・・・・・）お誕生日おめでとうございます。まだまだ若いっすよ、私なんて２６歳でもガキっぽいってまだ言われてますから。まだまだ若いって思われなければだめっすよ。マジで・・・・・・。海里様（５０７６）、はじめまして（じゃないと思ったけど）娘さんの誕生日おめでとうございます。これから、大変っすよね（多分）私の姉も５月に子供が生まれるので（その前に仕事先の店長の奥さんが３月に生まれるので、祝いだらけ）多分見とってって言われるから大変かも・・・・・。まだまだ子育て頑張ってください。
ということで、今日はこの辺で・・・・・？？？？？？
